有冇文學理論既書推介

如題
書或者文章

John Ransom 嘅《新批評》（the new criticism）？新批評學派必讀嘅，好似係

wellek嘅《文學理論》（theory of literature）?都係新批評學派嘅

大把
你要睇邊方面
定係想入門大體了解先？

想入門先

Terry Eagleton How to Read Literature